# הרחבות טובות ומומלצות לVSCODE
Enter to the Vscode Extentions Marketplace:
https://marketplace.visualstudio.com/items?itemName=vscode-icons-team.vscode-icons

### הרחבות שחובה להתקין
* Dart


### הרחבות נוספות לא חובה

* Bracket Pair Colorizer
* TODO Highlight
* vscode-icons